(學術討論) 如何對抗速龍

其實大家可以反思下個策略
衝擊係無用 根本速龍裝備係壓倒性
正面衝突只會送頭

所以我亦都唔建議大家游擊
群眾人多 速龍少
好難兼顧咁多地方
幾個人過馬路抽筋 揸車唔記得入夠油
就已經會阻塞交通
速龍一黎咪退囉 唔好作無謂犠牲
可能其他地方都有機會發生意外
死守一個點反而容易被包抄

之於掟磚 鐵通近距離攻擊亦都係無用
速龍有哂頭盔盾牌 群眾負刑責代價高亦都對速龍傷害唔大 仲有機會比位人入話係暴動

大家千其唔好考慮用雞蛋
仲要係變壞既臭蛋
輕巧 容易遠距離投摘
成本低 又容易攜帶
可以拉開距離 捉到亦難被定性做武器
大熱天時容易變壞 速龍長時間企係到聞住係十分厭惡性 長時間當值佢地都唔容易換衫沖涼

我討論緊絕左種既速龍 大家唔好誤會

推